{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008654",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 모안펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 客室の宿泊人数の超過は不可であり、追加人数やオプションは当日現地にて決済してください。 追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は制限されます。 客室や周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意し、被害が発生した場合は損害賠償責任を負わなければなりません。 客室内での直火方式での魚や肉の焼き方は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は使用できません。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟のような行動は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ご予約のお客様は、個別バーベキューが楽しめるバーベキューテラスをご利用いただけます。 天候によっては、プライベートテラスではなく共同バーベキュー場で利用することもできます。 バーベキューの利用時間は午後6時から午後10時までで、炭とグリルは現場で提供されます。 他の利用客に迷惑をかけないように注意し、利用後はきれいに整理する必要があります。 メゾネットタイプの客室を利用する場合、転倒に注意する必要があり、無料のWi-Fiや映画もご用意しております。 ペンションの前にはカフェとコンビニがあり、常備薬も備えられています。 車で5分の距離には鏡浦海水浴場と周辺観光地があります。 また、屋上テラスでも休息を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室の宿泊人数の上限はありますか？",
            "answer": "客室の宿泊人数の超過は不可であり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションはいつ支払いすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数やオプションは当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約や宿泊が制限されますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式での魚や肉の焼き方は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は使用できません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "ご予約のお客様は、個別バーベキューが楽しめるバーベキューテラスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後6時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭とグリルは提供されますか？",
            "answer": "バーベキューの炭とグリルは現場で提供されます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室には何が用意されていますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室を利用する場合、無料のWi-Fiや映画もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの前にはカフェとコンビニがあり、車で5分の距離には鏡浦海水浴場と周辺観光地があります。"
        },
        {
            "question": "屋上テラスは利用できますか？",
            "answer": "屋上テラスでも休息を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 519
    }
}